[招物理撚] 其實狗狗痴D反光紙係護目鏡度有冇用

假設一支真係好高能量既LASER射去 真係一張咁既紙擋到?

等你認唔到佢個樣 ja ma

主要目的係唔俾你認到佢個樣啫…

藍綠會擋到

佢等你認唔到佢個樣咋

你射Laser你估佢唔識另側面咩

錫紙貼 係遮樣
紅色gel就擋藍光綠光

但我就有D好奇 有時睇LIVE D狗狗比人兜頭射都好似冇反應 照瞄人開槍

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

願聞其詳

你有先算啦
而家嗰啲係冇撚用

反光紙好平，同佢反光其實係半透式，啫係入面望到出面。如果近距你都有機會望得翻入面，高能laser 要好高能先可能做到傷害

佢企定合埋眼，你都唔知啦

到佢開眼，就追住你嚟跑，邊會射中